# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-31 13:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: config/settings.py:132
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: config/settings.py:133
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: config/settings.py:134
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: config/settings.py:135
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: config/settings.py:136
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "简体中文"

#: config/settings.py:137
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: templates.copy/pages/contact.html:9 templates/pages/contact.html:9
msgid "Contact Us - RecroTech"
msgstr "联系我们 - RecroTech"

#: templates.copy/pages/contact.html:10 templates/pages/contact.html:10
msgid ""
"Get in touch with RecroTech. Contact us for AI solutions, cloud services, "
"and technology consulting."
msgstr "联系 RecroTech。联系我们获取人工智能解决方案、云服务和技术咨询。"

#: templates.copy/pages/contact.html:35 templates.copy/pages/contact.html:39
#: templates/includes/footer.html:29 templates/includes/header.html:320
#: templates/pages/contact.html:35 templates/pages/contact.html:39
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: templates.copy/pages/contact.html:37 templates.copy/pages/service.html:41
#: templates.copy/pages/solutions.html:48 templates/pages/about.html:65
#: templates/pages/contact.html:37 templates/pages/service.html:49
#: templates/pages/service_details.html:302 templates/pages/solutions.html:48
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates.copy/pages/contact.html:53 templates.copy/pages/service.html:152
#: templates/includes/footer.html:152 templates/includes/header.html:258
#: templates/includes/header.html:357 templates/pages/contact.html:53
#: templates/pages/service.html:176 templates/pages/service_details.html:449
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates.copy/pages/contact.html:59 templates/pages/contact.html:59
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates.copy/pages/contact.html:63 templates/includes/footer.html:54
#: templates/includes/header.html:226 templates/pages/contact.html:63
msgid ""
"Mustafa Kemal Mahallesi, Barış Sitesi, 2092 Sokak, No:22, Çankaya/ANKARA"
msgstr "Mustafa Kemal Mahallesi, Barış Sitesi, 2092 Sokak, No:22, Çankaya/安卡拉"

#: templates.copy/pages/contact.html:70 templates/pages/contact.html:70
msgid "Number"
msgstr "电话"

#: templates.copy/pages/contact.html:81 templates/pages/contact.html:81
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: templates.copy/pages/contact.html:98 templates/pages/contact.html:98
msgid "Get In Touch"
msgstr "取得联系"

#: templates.copy/pages/contact.html:105 templates/pages/contact.html:105
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: templates.copy/pages/contact.html:110 templates/includes/footer.html:34
#: templates/pages/contact.html:110
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: templates.copy/pages/contact.html:117 templates/pages/contact.html:117
msgid "Select Service"
msgstr "选择服务"

#: templates.copy/pages/contact.html:118 templates.copy/pages/service.html:59
#: templates.copy/pages/service.html:142 templates/includes/footer.html:70
#: templates/pages/contact.html:118 templates/pages/index.html:384
#: templates/pages/service.html:71 templates/pages/service.html:156
#: templates/pages/service_details.html:429
msgid "AI Solutions"
msgstr "人工智能解决方案"

#: templates.copy/pages/contact.html:119 templates.copy/pages/service.html:76
#: templates/pages/contact.html:119 templates/pages/index.html:394
#: templates/pages/service.html:88
msgid "AI Agents and Automations"
msgstr "AI智能体与自动化"

#: templates.copy/pages/contact.html:120 templates.copy/pages/service.html:88
#: templates.copy/pages/service.html:91 templates/includes/footer.html:80
#: templates/pages/contact.html:120 templates/pages/service.html:100
#: templates/pages/service.html:103
msgid "Cloud Services"
msgstr "云服务"

#: templates.copy/pages/contact.html:121 templates.copy/pages/service.html:103
#: templates.copy/pages/service.html:106 templates/includes/header.html:310
#: templates/pages/contact.html:121 templates/pages/index.html:402
#: templates/pages/index.html:403 templates/pages/service.html:115
#: templates/pages/service.html:118
msgid "Trainings"
msgstr "培训"

#: templates.copy/pages/contact.html:122 templates.copy/pages/service.html:117
#: templates.copy/pages/service.html:120 templates/includes/footer.html:90
#: templates/pages/contact.html:122 templates/pages/index.html:411
#: templates/pages/index.html:412 templates/pages/service.html:129
#: templates/pages/service.html:132
msgid "CRM Solutions"
msgstr "客户关系管理解决方案"

#: templates.copy/pages/contact.html:129 templates/pages/contact.html:129
msgid "mm/dd/yyyy"
msgstr "年/月/日"

#: templates.copy/pages/contact.html:134 templates/pages/contact.html:134
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates.copy/pages/contact.html:139 templates/pages/contact.html:139
msgid "Type Here"
msgstr "在此输入"

#: templates.copy/pages/contact.html:144 templates/pages/contact.html:144
msgid "Send Now"
msgstr "立即发送"

#: templates.copy/pages/service.html:8 templates/pages/service.html:9
msgid "Services - RecroTech"
msgstr "服务 - RecroTech"

#: templates.copy/pages/service.html:9 templates/pages/service.html:10
msgid ""
"Explore RecroTech's comprehensive technology services including AI "
"Solutions, Cloud Services, AI Agents, Trainings, and CRM Solutions."
msgstr "探索 RecroTech 的综合技术服务，包括人工智能解决方案、云服务、AI智能体、培训和客户关系管理解决方案。"

#: templates.copy/pages/service.html:38 templates.copy/pages/service.html:44
#: templates/includes/footer.html:65 templates/includes/header.html:305
#: templates/pages/service.html:46 templates/pages/service.html:55
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: templates.copy/pages/service.html:62 templates/pages/index.html:385
#: templates/pages/service.html:74
msgid "A Wide Variety of AI Solutions"
msgstr "多样化的人工智能解决方案"

#: templates.copy/pages/service.html:63 templates/pages/index.html:387
#: templates/pages/service.html:75
msgid ""
"AI in finance, diplomacy, law, energy, defence, fashion, science and "
"manufacturing. AI solutions that embraces innovative future products."
msgstr "金融、外交、法律、能源、国防、时尚、科学和制造业领域的人工智能。拥抱创新未来产品的AI解决方案。"

#: templates.copy/pages/service.html:64 templates.copy/pages/service.html:79
#: templates.copy/pages/service.html:94 templates.copy/pages/service.html:108
#: templates.copy/pages/service.html:122 templates/pages/service.html:76
#: templates/pages/service.html:91 templates/pages/service.html:106
#: templates/pages/service.html:120 templates/pages/service.html:134
msgid "Read More"
msgstr "了解更多"

#: templates.copy/pages/service.html:73 templates/pages/index.html:393
#: templates/pages/service.html:85
msgid "AI Agents"
msgstr "AI智能体"

#: templates.copy/pages/service.html:77 templates/pages/index.html:396
#: templates/pages/service.html:89
msgid ""
"We build AI agents that solve real-world business challenges through open-"
"source automation and seamless deployment."
msgstr "我们构建AI智能体，通过开源自动化和无缝部署解决现实世界的业务挑战。"

#: templates.copy/pages/service.html:92 templates/pages/service.html:104
msgid ""
"We turn ideas into reality by leveraging cloud technologies and designing "
"large-scale, scalable architectures."
msgstr "我们利用云技术和设计大规模可扩展架构，将创意变为现实。"

#: templates.copy/pages/service.html:107 templates.copy/pages/service.html:121
#: templates/pages/service.html:119 templates/pages/service.html:133
msgid ""
"Information Technology is a rapidly evolving field that encompasses the "
"study and application"
msgstr "信息技术是一个快速发展的领域，涵盖了研究和应用"

#: templates.copy/pages/service.html:137 templates/pages/service.html:149
#: templates/pages/service_details.html:421
msgid "Build What's Next"
msgstr "构建未来"

#: templates.copy/pages/service.html:143 templates/pages/service.html:160
#: templates/pages/service_details.html:433
msgid "Automation & Agents"
msgstr "自动化与智能体"

#: templates.copy/pages/service.html:146 templates/pages/service.html:166
#: templates/pages/service_details.html:439
msgid "Cloud Architecture"
msgstr "云架构"

#: templates.copy/pages/service.html:147 templates/pages/service.html:170
#: templates/pages/service_details.html:443
msgid "CRM Integrations"
msgstr "CRM集成"

#: templates.copy/pages/solution_details.html:104
#: templates/pages/service_details.html:392
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates.copy/pages/solution_details.html:111
#: templates/pages/service_details.html:397
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates.copy/pages/solutions.html:9 templates/pages/solutions.html:9
msgid "Our Solutions - RecroTech"
msgstr "我们的解决方案 - RecroTech"

#: templates.copy/pages/solutions.html:10 templates/pages/solutions.html:10
msgid ""
"Explore RecroTech's innovative AI solutions across Fashion, Agriculture, and "
"Space industries."
msgstr "探索 RecroTech 在时尚、农业和太空行业的创新人工智能解决方案。"

#: templates.copy/pages/solutions.html:46
#: templates.copy/pages/solutions.html:50 templates/pages/solutions.html:46
#: templates/pages/solutions.html:50
msgid "Our Solutions"
msgstr "我们的解决方案"

#: templates.copy/pages/solutions.html:65
#: templates.copy/pages/solutions.html:68 templates/pages/solutions.html:65
#: templates/pages/solutions.html:68
msgid "AI in Fashion"
msgstr "时尚领域的人工智能"

#: templates.copy/pages/solutions.html:80
#: templates.copy/pages/solutions.html:83 templates/pages/solutions.html:80
#: templates/pages/solutions.html:83
msgid "AI in Agriculture"
msgstr "农业领域的人工智能"

#: templates.copy/pages/solutions.html:95
#: templates.copy/pages/solutions.html:98 templates/pages/solutions.html:95
#: templates/pages/solutions.html:98
msgid "AI in Space"
msgstr "太空领域的人工智能"

#: templates/includes/footer.html:40 templates/includes/footer.html:46
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/includes/footer.html:52
msgid "Headquarters"
msgstr "总部"

#: templates/includes/footer.html:75
msgid "Automation Solutions"
msgstr "自动化解决方案"

#: templates/includes/footer.html:85
msgid "B2B Trainings"
msgstr "B2B培训"

#: templates/includes/footer.html:96
msgid "Branch"
msgstr "分支机构"

#: templates/includes/footer.html:98
msgid ""
"Teknoloji Geliştirme Bölgesi, Üniversiteler Mahallesi, Şehit Mustafa "
"Tayyarcan Caddesi, No:5, Cyberpark Tepe Binası, Zemin Kat, No: Z43, 06800 "
"Bilkent Çankaya/Ankara"
msgstr "Teknoloji Geliştirme Bölgesi, Üniversiteler Mahallesi, Şehit Mustafa Tayyarcan Caddesi, No:5, Cyberpark Tepe Binası, Zemin Kat, No: Z43, 06800 Bilkent Çankaya/安卡拉"

#: templates/includes/footer.html:109
msgid "Newsletter"
msgstr "通讯订阅"

#: templates/includes/footer.html:112
msgid ""
"Subscribe to our newsletter and receive the latest updates on RecroTech's "
"innovations, projects, and industry insights — straight to your inbox."
msgstr "订阅我们的通讯，直接在您的收件箱中接收 RecroTech 的创新、项目和行业见解的最新更新。"

#: templates/includes/footer.html:114
msgid "Your email..."
msgstr "您的电子邮箱..."

#: templates/includes/footer.html:127
msgid "© All Copyright 2025 by"
msgstr "© 2025 版权所有"

#: templates/includes/footer.html:132
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: templates/includes/footer.html:137
msgid "Info. Security Policy"
msgstr "信息安全政策"

#: templates/includes/footer.html:142
msgid "Terms & Condition"
msgstr "条款与条件"

#: templates/includes/footer.html:147
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/includes/header.html:11
msgid "RecroTech - AI Solutions & Technology"
msgstr "RecroTech - 人工智能解决方案与技术"

#: templates/includes/header.html:176
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: templates/includes/header.html:215
msgid ""
"Nullam dignissim, ante scelerisque the is euismod fermentum odio sem semper "
"the is erat, a feugiat leo urna eget eros. Duis Aenean a imperdiet risus."
msgstr "我们致力于为客户提供卓越的技术解决方案，通过创新和专业知识推动业务发展。"

#: templates/includes/header.html:219
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: templates/includes/header.html:244
msgid "Mon-Fri, 09am - 05pm"
msgstr "周一至周五，上午9点至下午5点"

#: templates/includes/header.html:294
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/includes/header.html:297 templates/pages/about.html:63
#: templates/pages/about.html:67 templates/pages/about.html:80
#: templates/pages/index.html:178
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: templates/includes/header.html:298 templates/pages/about.html:121
msgid "Founder's Letter"
msgstr "创始人致辞"

#: templates/includes/header.html:299
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: templates/includes/header.html:300 templates/pages/about.html:495
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: templates/includes/header.html:309
msgid "What we do"
msgstr "我们的服务"

#: templates/includes/header.html:314
msgid "Solutions"
msgstr "解决方案"

#: templates/includes/header.html:317
msgid "Coming soon"
msgstr "即将推出"

#: templates/includes/header.html:317
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: templates/pages/about.html:9
msgid "About Us - RecroTech"
msgstr "关于我们 - RecroTech"

#: templates/pages/about.html:10
msgid ""
"Learn about RecroTech, our mission, vision, and team members dedicated to "
"innovative technology solutions."
msgstr "了解 RecroTech、我们的使命、愿景以及致力于创新技术解决方案的团队成员。"

#: templates/pages/about.html:84
msgid ""
"We are a leading AI company based in Turkey, dedicated to harnessing "
"technology for the benefit of humanity. Our expertise spans a wide range of "
"fields, including software development, energy solutions, cloud computing, "
"robotics, AI agents, automation, and scientific innovation."
msgstr "我们是一家总部位于土耳其的领先人工智能公司，致力于利用技术造福人类。我们的专业知识涵盖广泛领域，包括软件开发、能源解决方案、云计算、机器人技术、AI智能体、自动化和科学创新。"

#: templates/pages/about.html:88
msgid ""
"At our core, we believe in empowering businesses and society with cutting-"
"edge technology. We organize specialized training programs to keep your "
"employees updated with the latest advancements in AI and technology."
msgstr "我们的核心理念是通过尖端技术赋能企业和社会。我们组织专业培训计划，让您的员工了解人工智能和技术的最新进展。"

#: templates/pages/about.html:92
msgid ""
"Our vision is clear: a world where AI doesn't just power technology, but "
"actively creates it. We pride ourselves on delivering high customer "
"satisfaction, solving complex problems, and giving our absolute best to help "
"our clients succeed."
msgstr "我们的愿景很明确：一个人工智能不仅驱动技术，而且积极创造技术的世界。我们以提供高客户满意度、解决复杂问题以及全力以赴帮助客户成功而自豪。"

#: templates/pages/about.html:98
msgid "Company Image"
msgstr "公司形象"

#: templates/pages/about.html:124
msgid ""
"At Recro, we are an innovative technology company rooted in Türkiye driven "
"by a vision to expand globally. Our name, derived from the Latin word "
"'Recro' means 'to revive' and 'to restore' This captures the essence of what "
"we do: we bring new life and strength to businesses by blending artificial "
"intelligence with a human-centered approach. Recro's global vision is to "
"bring our local expertise to the world stage by delivering future-ready "
"solutions to organizations of all sizes. We offer technology to humanity "
"with the philosophy of 'Be inspired by the unknown' In every project, we "
"move forward by considering not only our customers' today but also their "
"tomorrow. For us, what truly matters is using technology not merely as a "
"tool, but as a means of creating value; making companies more competitive "
"and more innovative. In short, at Recro, we are here to revive technology "
"for the good of humanity. With our motto 'Be inspired by the unknown' let's "
"shape the future together."
msgstr "在 Recro，我们是一家扎根于土耳其的创新技术公司，秉持全球扩张的愿景。我们的名字源自拉丁语'Recro'，意为'复兴'和'恢复'。这捕捉了我们工作的本质：我们通过将人工智能与以人为本的方法相结合，为企业带来新的生命力和力量。Recro 的全球愿景是通过为各种规模的组织提供面向未来的解决方案，将我们的本土专业知识带到世界舞台。我们以'受未知启发'的理念向人类提供技术。在每个项目中，我们不仅考虑客户的今天，还考虑他们的明天。对我们来说，真正重要的是将技术不仅仅用作工具，而是作为创造价值的手段；使公司更具竞争力和创新性。简而言之，在 Recro，我们在这里为了人类的利益而复兴技术。以我们的座右铭'受未知启发'，让我们一起塑造未来。"

#: templates/pages/about.html:127
msgid "Zafer Küçükşabanoğlu, Founder of RecroTech"
msgstr "Zafer Küçükşabanoğlu，RecroTech 创始人"

#: templates/pages/about.html:139
msgid "RecroTech"
msgstr "RecroTech"

#: templates/pages/about.html:140
msgid "Us"
msgstr "我们"

#: templates/pages/about.html:150 templates/pages/about.html:154
msgid "Founder and Chairman"
msgstr "创始人兼董事长"

#: templates/pages/about.html:155 templates/pages/about.html:173
#: templates/pages/about.html:191 templates/pages/about.html:209
#: templates/pages/about.html:227 templates/pages/about.html:245
#: templates/pages/about.html:263 templates/pages/about.html:281
msgid "LinkedIn Profile"
msgstr "LinkedIn 个人资料"

#: templates/pages/about.html:168 templates/pages/about.html:172
msgid "Chairman"
msgstr "董事长"

#: templates/pages/about.html:186 templates/pages/about.html:190
msgid "London Representative"
msgstr "伦敦代表"

#: templates/pages/about.html:204 templates/pages/about.html:208
msgid "Strategic Projects Director"
msgstr "战略项目总监"

#: templates/pages/about.html:222 templates/pages/about.html:226
msgid "Associated Developer"
msgstr "关联开发人员"

#: templates/pages/about.html:240 templates/pages/about.html:244
msgid "Training Specialist"
msgstr "培训专家"

#: templates/pages/about.html:258 templates/pages/about.html:262
msgid "Lawyer and Computer Engineer"
msgstr "律师和计算机工程师"

#: templates/pages/about.html:276 templates/pages/about.html:280
msgid "Intern Developer"
msgstr "实习开发人员"

#: templates/pages/about.html:501
msgid "FAQ Animation"
msgstr "常见问题动画"

#: templates/pages/about.html:513
msgid "What services does RecroTech offer?"
msgstr "RecroTech 提供哪些服务？"

#: templates/pages/about.html:518
msgid ""
"RecroTech offers a comprehensive range of technology services including AI-"
"powered solutions, cloud computing, web and mobile development, digital "
"transformation consulting, and custom software development. We tailor our "
"services to meet the unique needs of each client."
msgstr "RecroTech 提供全面的技术服务，包括人工智能驱动的解决方案、云计算、Web和移动开发、数字化转型咨询和定制软件开发。我们定制服务以满足每位客户的独特需求。"

#: templates/pages/about.html:527
msgid "Where is RecroTech located?"
msgstr "RecroTech 位于哪里？"

#: templates/pages/about.html:532
msgid ""
"We are headquartered in Türkiye with a vision for global expansion. We work "
"with clients worldwide, offering both on-site and remote collaboration "
"options to best serve our clients' needs."
msgstr "我们的总部位于土耳其，并有全球扩张的愿景。我们与全球客户合作，提供现场和远程协作选项，以最好地满足客户的需求。"

#: templates/pages/about.html:541
msgid "How can I join the RecroTech team?"
msgstr "我如何加入 RecroTech 团队？"

#: templates/pages/about.html:546
msgid ""
"We're always looking for talented individuals to join our team. Please visit "
"our <a href=\"\">Contact page</a> or send your resume to info@recrotech.com. "
"We offer exciting opportunities for developers, designers, AI specialists, "
"and business professionals."
msgstr "我们一直在寻找有才华的人加入我们的团队。请访问我们的<a href=\"\">联系页面</a>或将您的简历发送至 info@recrotech.com。我们为开发人员、设计师、人工智能专家和商业专业人士提供令人兴奋的机会。"

#: templates/pages/about.html:555
msgid "What makes RecroTech different from other tech companies?"
msgstr "RecroTech 与其他科技公司有何不同？"

#: templates/pages/about.html:560
msgid ""
"Our commitment to 'reviving and restoring' businesses through technology "
"sets us apart. We don't just deliver technical solutions; we partner with "
"our clients to understand their challenges and create meaningful innovations "
"that drive real business value. Our team's expertise, combined with our "
"client-centric approach, ensures success."
msgstr "我们致力于通过技术'复兴和恢复'业务，这使我们与众不同。我们不仅提供技术解决方案；我们与客户合作，了解他们的挑战，创造有意义的创新，推动真正的业务价值。我们团队的专业知识与以客户为中心的方法相结合，确保成功。"

#: templates/pages/about.html:569
msgid "How long does a typical project take?"
msgstr "一个典型的项目需要多长时间？"

#: templates/pages/about.html:574
msgid ""
"Project timelines vary depending on scope and complexity. Simple web "
"projects may take 4-6 weeks, while complex AI solutions or enterprise "
"systems can take several months. We provide detailed timelines during our "
"initial consultation and keep you updated throughout the development process."
msgstr "项目时间表因范围和复杂性而异。简单的Web项目可能需要4-6周，而复杂的人工智能解决方案或企业系统可能需要几个月。我们在初步咨询期间提供详细的时间表，并在整个开发过程中让您了解最新情况。"

#: templates/pages/index.html:9
msgid "Home - RecroTech"
msgstr "首页 - RecroTech"

#: templates/pages/index.html:10
msgid ""
"RecroTech - We revive technology for the good of humanity. AI solutions "
"across multiple industries."
msgstr "RecroTech - 我们为人类的利益复兴技术。跨多个行业的人工智能解决方案。"

#: templates/pages/index.html:36
msgid "Recro Technology"
msgstr "Recro 技术"

#: templates/pages/index.html:38
msgid "we revive"
msgstr "我们复兴"

#: templates/pages/index.html:38
msgid "technology for the"
msgstr "技术为了"

#: templates/pages/index.html:38
msgid "good of humanity."
msgstr "人类的利益。"

#: templates/pages/index.html:42
msgid "Contact US"
msgstr "联系我们"

#: templates/pages/index.html:66
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/pages/index.html:80
msgid "AB Delegation"
msgstr "欧盟代表团"

#: templates/pages/index.html:85
msgid "Ministry of Family and Social Services"
msgstr "家庭和社会服务部"

#: templates/pages/index.html:105
msgid "Ministry of Agriculture and Forestry"
msgstr "农业和林业部"

#: templates/pages/index.html:110
msgid "Ministry of Health"
msgstr "卫生部"

#: templates/pages/index.html:161
msgid "About RecroTech"
msgstr "关于 RecroTech"

#: templates/pages/index.html:166
msgid "years of"
msgstr "年"

#: templates/pages/index.html:167
msgid "experience"
msgstr "经验"

#: templates/pages/index.html:180
msgid "We envision a world where AI creates technology, not just powers it."
msgstr "我们设想一个人工智能创造技术而不仅仅是驱动技术的世界。"

#: templates/pages/index.html:189
msgid "Guaranteed Success"
msgstr "保证成功"

#: templates/pages/index.html:190
msgid "Always try best for success."
msgstr "始终为成功而努力。"

#: templates/pages/index.html:365
msgid "Latest Service"
msgstr "最新服务"

#: templates/pages/index.html:367
msgid "IT Excellence Every of Step of the Way"
msgstr "每一步都追求IT卓越"

#: templates/pages/index.html:370
msgid ""
"Information Technology is a rapidly evolving field that encompasses the "
"study and app"
msgstr "信息技术是一个快速发展的领域，涵盖了研究和应用"

#: templates/pages/index.html:405 templates/pages/index.html:414
msgid ""
"Information Technology is a rapidly evolving field that is a encompasses the "
"study and application"
msgstr "信息技术是一个快速发展的领域，涵盖了研究和应用"

#: templates/pages/index.html:437 templates/pages/index.html:476
msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "人工智能"

#: templates/pages/index.html:444 templates/pages/index.html:483
msgid "Smart City"
msgstr "智慧城市"

#: templates/pages/index.html:451 templates/pages/index.html:490
msgid "Space Technology"
msgstr "航天技术"

#: templates/pages/index.html:459 templates/pages/index.html:498
msgid "Innovation"
msgstr "创新"

#: templates/pages/index.html:466 templates/pages/index.html:505
msgid "Data Analytics"
msgstr "数据分析"

#: templates/pages/index.html:518
msgid ""
"With a solid standing in the industry, numerous awards, and a strong base of "
"satisfied customers."
msgstr "在行业中拥有稳固地位，获得众多奖项，并拥有强大的满意客户基础。"

#: templates/pages/index.html:522
msgid "Team member"
msgstr "团队成员"

#: templates/pages/index.html:526
msgid "Work Complete"
msgstr "完成工作"

#: templates/pages/index.html:530
msgid "Winning Award"
msgstr "获奖"

#: templates/pages/index.html:534
msgid "Client Review"
msgstr "客户评价"

#: templates/pages/index.html:550
msgid "Latest Portfolio"
msgstr "最新作品集"

#: templates/pages/index.html:552
msgid "Our Newest Project"
msgstr "我们最新的项目"

#: templates/pages/index.html:568
msgid "Completed Projects"
msgstr "完成的项目"

#: templates/pages/index.html:572
msgid "Client Satisfaction"
msgstr "客户满意度"

#: templates/pages/index.html:585
msgid "Innovation First"
msgstr "创新优先"

#: templates/pages/index.html:586
msgid "Cutting-edge AI solutions"
msgstr "尖端人工智能解决方案"

#: templates/pages/index.html:598
msgid "Fast Delivery"
msgstr "快速交付"

#: templates/pages/index.html:599
msgid "On-time project completion"
msgstr "按时完成项目"

#: templates/pages/index.html:613
msgid "Expert Team"
msgstr "专家团队"

#: templates/pages/index.html:614
msgid "Highly skilled professionals"
msgstr "高技能专业人员"

#: templates/pages/index.html:625
msgid "Secure & Reliable"
msgstr "安全可靠"

#: templates/pages/index.html:626
msgid "Enterprise-grade security"
msgstr "企业级安全"

#: templates/pages/index.html:639
msgid "AI Model Fashion Try-On"
msgstr "AI模特时尚试穿"

#: templates/pages/index.html:641
msgid "AI FASHION"
msgstr "AI时尚"

#: templates/pages/index.html:642
msgid "Fashion Try-On Technology"
msgstr "时尚试穿技术"

#: templates/pages/index.html:645
msgid "Virtual Fashion Assistant"
msgstr "虚拟时尚助手"

#: templates/pages/index.html:646
msgid ""
"We make retail collection promotions faster, cheaper, and more creative by "
"using robust AI tech."
msgstr "我们使用强大的人工智能技术，使零售系列促销更快、更便宜、更有创意。"

#: templates/pages/index.html:657
msgid "AI Agriculture Projects"
msgstr "人工智能农业项目"

#: templates/pages/index.html:659
msgid "AI AGRICULTURE"
msgstr "AI农业"

#: templates/pages/index.html:660
msgid "Smart Farming Solutions"
msgstr "智慧农业解决方案"

#: templates/pages/index.html:663
msgid "Precision Agriculture AI"
msgstr "精准农业AI"

#: templates/pages/index.html:664
msgid ""
"AI agents which help for all practices in agricultural activities using a "
"reliable wide knowledge-base."
msgstr "AI智能体使用可靠的广泛知识库帮助农业活动中的所有实践。"

#: templates/pages/index.html:678
msgid "Solar AI"
msgstr "太阳能AI"

#: templates/pages/index.html:680
msgid "SOLAR AI"
msgstr "太阳能AI"

#: templates/pages/index.html:681
msgid "Renewable Energy"
msgstr "可再生能源"

#: templates/pages/index.html:684
msgid "AI Energy Optimization"
msgstr "AI能源优化"

#: templates/pages/index.html:685
msgid ""
"Machine learning for solar panel efficiency and energy distribution "
"optimization."
msgstr "用于太阳能电池板效率和能源分配优化的机器学习。"

#: templates/pages/service_details.html:301
msgid "Navigate to home page"
msgstr "导航到首页"

#: templates/pages/service_details.html:383
msgid "Navigate to previous service page"
msgstr "导航到上一个服务页面"

#: templates/pages/service_details.html:387
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: templates/pages/service_details.html:400
msgid "Navigate to next service page"
msgstr "导航到下一个服务页面"

#: templates/pages/service_details.html:404
msgid "Back to services"
msgstr "返回服务"